國泰航空及國泰港龍不申請第二輪「保就業」計劃

有報道指，國泰航空部分業務將放棄申請第二輪「保就業」計劃，或是為裁員鋪路。

準備大兜人

準備炒人

月尾D機飛哂去沙漠就炒人?

玩撚完
準備揾工

依家先搵會唔會太遲

空姐放題？

On9

有無行內人士講下航空業點影響

東方：

由7月wfh到至今 返左去都係訓覺
自己諗

之前一路收住底薪

因管理不善而在全球最佳航空公司排名跌出三甲的國泰航空(00293)今日(11日)表示，國泰航空及旗下國泰港龍將不會申請新一輪保就業工資補貼援助。而部分集團旗下附屬公司，包括香港快運、華民航空、國泰航空貨運站、香港地勤服務及國泰航空飲食服務，則會提出申請。相信此舉可能是為裁員鋪路。

東方真係差唔多一日一篇文狙擊CX

https://hk.on.cc/fea/cx/

執柒咗去啦

都預咗佢會郁人，一係就睇吓去英國， 唔係都要搵定㗎啦

師兄你咁senior 唔驚啦

客運有排都唔會好。 真無無理由不斷白養人

Cx收購快運嗰陣有邊個估到快運份工仲穩過cx

人哋平呀嘛

政府比左咁多錢都要炒人

魚翅啲空姐都係消耗品黎
反正要請都大把人仆入黎做

廉航本身已經少空姐，而且惡晒商務客有排先recover到，相反通街成日唱因為封飛機太耐，會有報復性旅遊。

空姐底薪$?? 好重本?

SQ都要郁人啦

SQ唔係一早郁咗？

琴日裁咗2千幾人

藍絲空姐抵死啦

嫖客們幫班飛雞保就業
唔驚

炒人咪唔拎

白衫人工低，反而紅/金/黑份量計定薪，年資又高，炒先？

炒人

之前篤灰個藍屍空姐呢

有啲人成日以為淨係會炒啲後生， 最頂舊制嗰堆先最危

二手黑絲

又有好多飛雞

飛雞失業了

快運啱啱先搬新Office 仲以為⋯⋯

飛機供應充足，期待價格下調

8~飛雞

it狗

飛雞大平賣

其實點解佢咁攬hke?
我睇唔透

聽講好似基本有9k到

紅金好多都唔係計定薪啦

請大家繼續關注 被送中既十二位手足

班空姐空少平日咁高尚
究竟香港有咩工啱佢哋

飛雞怕咩失業
都唔係正職黎

黑有啲做緊導師,呢班都未必驚炒
白紅金就真係搵定後路好啲

飛雞評級下跌，大家可以粗暴對待

Hke 成本相對平，可以守，疫情一過，hke 應該超好生意。

HKE少老屎忽所以平好多？

cheap..... 公司新， 啲人冇年資，就算開檔已經做緊嘅人， 份人工都唔係加咗好多次... 國泰啲人郁啲都話20－30 年年資， 你諗吓加到點

ISM 未有武肺之前已經話想cut，人工貴／年資長， 你竟然覺得佢哋安全

梗係唔申請 直接炒

疫情過後商務客，特別係長途客，（cx收入來源）一定好撚少，cx人工仲要好高
相反，武肺後一定會有好多人去旅行，HKExpress應該會有生存空間
你睇乜撚野大灣區航空都照開

廚叉呢咁

買定記念品
未來升值

簡單講， 係....

咪係點會覺得仲飛到 幾個月都唔搵工

最識玩係佢地 利用員工申請第一輪 拎完第一輪錢就炒佢地 慳成本

一律建議洗碗

可以去香港機場欣賞下有仲有幾多客係度
飛機都泊哂去沙漠

快運個架構應該好過CX
CX一定好多冗員

“Cx人工好高”係邊度聽番嚟？

佢執左你要改名

識玩就疫情一玩長左就雞人啦
cx已經係全世界最遲炒人果堆航空公司

CX D 商務客都係咁先
香港只會走下坡 外資走 自然冇咁大需求
呢D 情況只會慢慢出現 係結構性

竟然唔炒HKE, HKE而家無得飛

HKE未來機會應該大
個個都趕去日本

lcc每班機用人少、請mk仔mk妹人工低
疫情後港豬實狗衝去旅行但又唔會洗錢去長途只會飛東亞，快運實有得做

HKE有一定市場
要死第一個唔到佢死先

公司鐘意賭呀嘛，以為自己有沙士經驗

過年之後就賭復活節
復活節輸咗就賭暑假
暑假無咗就問政府攞錢再賭開學
開學無咗就賭term break/聖誕

唔知抄唔抄機頭

SQ都泊咗咗幾架A380

問題係支那肺炎,各國都傾向收緊入境政策
就算有得飛都係要visa+商務客優先
d cheap客2-3年內都唔使諗

其實就算疫情好返之後半年之後都唔會好多生意囉

D空嬸炒左真係收皮都唔知有咩工會請

仲未有個張國泰空姐跪係度拮高屎忽既圖既

臭雞

廚叉狙擊手（mission completed)

保就業只係claim 50%薪金上限$9K，但承諾唔炒人
炒人一定慳得多錢過claim，理得你d人死

之後集團改組分分鍾用hke頂左港龍既fa位

寧願炒人都唔袋錢

好彩當年無入去，宜家呢份爛船三分釘仲可以union 腳搵六七皮

d公司而家仲要慣咗視像會議
第日商務客都會少d

你計錯 老底計 大婆應該反而最平

一早講左
你班打工仔死都要公司比埋保就業個份你, 佢咪唔申請, 唔申請咪炒你
最後咪又係你死

講緊20－30年年資嗰啲點樣平過HKE？？

抄鳩晒la

得9000一個
大把人人工高過

每年總有班大專畢業生發明星夢入黎

如果時薪 邊有seniority㗎
入面冇point跳㗎 最新最舊同價

Air Hong Kong原本一隻機一日飛一班變咗一日飛幾班 照道理應該係好搵過未有疫情嗰陣

Yes!

咁時薪係咪年年加呀， 加20－30年同隔嚟得10年歷史比， 點比呀

仲有唔好齋諗cabin crew la, 公司入面仲有好多office staff 你未出世已經做緊， 佢哋加咗幾多次人工呀

去茶餐廳做侍應

咪玩啦 時薪都會加人工
不過新仔有ceiling 舊個啲無 加到好高啦

收購飛雞一名

可能國泰遲早都變國航，將來再不會受美國特殊優惠嘅代遇，所以依家舖定路收縮先

office 入面啲40，50路呀姑秘書打雜你要唔要？？

迫完會唔會入沙

咁都叫識玩第一輪都唔申請直接炒慳仲多啦

有engine cover 架

生意超好
自己維修都做唔切
要比d haeco

冇錯, 你超過18K人工的話其實公司一定蝕入肉

分分鐘堆短線全部用UO機飛添啦
KA堆細機反正都係得幾個假J位

叫d 空姐做雞咪得Lo

咁少航班, 都唔需要咁多人手, 航空業起碼年幾兩年先翻生.

痴線呢堆應該全部炒得

好多四五十路架

天王嫂養培訓班 爆滿.....

淨係講機頭，cx ka 貴幾撚多

貨運部門應該不受影響 係客運同IT玩撚猿

佢俾錢我 ok

咪係
行多2步都話累
食下午茶唔係酒店唔去

唔撚洗篤
藍絲老雞同黃絲一齊被炒

一樓多咗好多

唔係咁攬uo
係uo bit唔到幾多個人出離炒

巴打， 呢個睇嚟係你識人嘅問題， 我同啲空姐會去大排檔食雞煲打邊爐

SQ 醒呀，四月已經泊大巴
CX 七月先 book 到位
個場話一放位就有人要，而家政府出錢起大啲

黑衫ISM好似7/8皮一個月，飛得幾轉好爽皮

大量2手制服

近排客好似多番少少

成間雞咗佢

仲要減薪，冇得飛冇allowance，慘過譚仔阿姐

鬼有
最多三皮

唔係白衫先係咩？金都唔係定薪？

你同佢地認真做乜，呢到毒撚逢空姐就話人飛雞架啦

有時薪了 尖子快線

炒哂D藍絲空姐喇.

777機頭超高危

次次話開番就再爆過要收緊
起碼咁樣兩至三次先真係開到
開到之後又可能再爆過
做航空公司真係轉行好過
第時咪回復正常先入番去做囉

唔洗點做，升一個金炒一個黑，OK?

why not 炒完唔升

都慳唔到幾多
因為論size論cost cx規模太大 佢先係個原因

求空姐介紹

Office唔係好多都係前空姐，唔飛得轉番入office做？

機頭好似係last in first out? 如果係有咩方法可以郁到最頂果班??

1Q唔止啦

寫明左？ 點解會咁on9

有好多都鍾意去茶記

紅衫計埋allowance ，應該過3皮，走埋水貨私幫生意嘅話應該好好搵

走水貨真係基本嘢
做雞我相信唔係咁多係

睇部門啦， 好多admin 秘書係一直都喺度， 講緊起碼有一半係啟德年代已經做緊 btw 間公司仲有男人， 好撚多50+嘅中坑㗎

唔係喎 佢似係成間KA雞咗佢
所以我先唔明 郁KA 會平得過UO?

可能佢又賭聖誕有旅遊
然後聖誕後開刀

MILF

唔跟囉， 打官司咪話非常時期非常手段

肥雞唔係出咗咩？

唔知炒幾多back office呢

咁應該係除左制服先去

airline industry 全世界都係咁

777d老鬼話LIFO呀

好認真答 冇三皮
要肯努九加班先摸到

著住制服除咗機場邊撚度都唔去得啦

黑衫做咁耐得3萬咁小？佢地好似包薪

IT部得返幾多個人

KA肯定個cost貴過UO啦
多舊人
機又殘

既得利益者緊係老閪都話係架

做到咁高級都係計時薪

有咗第1個時薪老總啦

應該係決定炒邊個人嗰條友都係老屎忽啦

係LIFO
不過成隊777斬曬咋嘛
A350咁好用 頭等又唔再必須
2025年前都唔知用唔用到堆 777

咁每架機都要一個ISM

咁係咪月薪既可以炒晒

點解高危？

LHR JFK都唔keep頭等咁串? 難喎

月薪 時薪都會炒啦～

平價屌空姐機會來了，之前屌開個個三千蚊起跳，最貴八千。 今次睇怕可以屌平飛雞。

換得新GMA入嚟就預咗有刀手啦

大柴空姐其實真係好平
只係OT allowance和味啲咁解
時薪紅衫努力跑爆鐘 高人工過黑衫

得番四部電腦同一個Hana

港龍無ISM咪又係咁飛， 之前講過話short haul cut ism 用SP in charge, 所以啲manual 改咗個title

正解

用350 飛

唔駛 之前已經想斬呢個Post 剩係擺SP

其實會唔會變曬咁，炒曬再時薪請番

我估d 高層睇完半澤直樹，要長遠發展 就要忍痛

777有鬼用
頭等冇demand ey又坐唔爆
350咁慳油 貨又夠
777要嚟做乜？

時薪咪無公開等於自然留失

可能直接新合約， 唔簽就sayonara

有min guarantee 的

SCCM

長嘅應該點都要ISM

不嬲已經Plan好用350飛部份班次
本個port 斬剩一班頭等

絲打pm me 想買你黑絲

之後有需要再升返啲金姐

淨係機頭係咁？

揸機好講經驗，所以佢係用呢類安排嚟確保公司唔會俾經驗咁易流失

港龍好撚慘 比國泰買撚左跟住而家準備冇撚埋添

全香港最後一間執一定係hx

港龍堆320/321堆機頭算唔算高危 到而家港龍全線都用緊333飛 堆320/321都唔知幾時先可以飛返

搵咩工, 兼職轉全職啫, 講緊做雞

郁硬
btw 黃金啲樓其實係邊個

冇記錯 舊制港龍鬼佬機頭 應該係所有機頭入面最高人工

轉UO?
反而330先危喎 可以俾大柴巴士佬食埋

我真心唔明 點解廚叉仲有錢可以燒

底薪兩三皮，rank、housing allowance，加加埋埋每月5~6皮

信和

大陸唔撚俾呀嘛

點會
你等到起碼打完疫苗先有得去旅遊啦
未來一兩年肯定只放商務客only
UO肯撚定過埋聖誕郁

睇吓LD堆306會唔會轉哂做330 如果會應該仲有一線生機

唔怪得啦，個個ISM好食好住，肥師奶咁

其實可唔可以一條友打兩間公司
好似九記同龍運

咁咪冇F囉
就係話連JFK LHR都唔keep頭等咁誇張?

我個朋友
個dept 4 個人
confirmed with hr 有申請保就業
之後老細話四個裁走一個
到收到政府錢入dept account , 發現hr 只係申請左3 份保就業

問題，點解cx 唔申請？

那有cash

機師都炒？
好彩前幾年考佢玩鳩我過左final in 都唔請我
如果唔係今日我同佢地一齊食屎
利申搵得多過SO

根本J仲好賺過F
加上而家J嘢追到好貼頭 相差收窄咗

未confirm 個plan掛
13號Dead申請

唔得呀， 啲SOP唔撚同

有外籍ISM

搭咁多次都係香港人樣

你去睇下保就業點保法先
50%人工 上限$9000

栽員即係連個50%人工都唔洗俾
即係佢claim一億，但都要再俾一億出黎
而家唔要你一億，炒人，直接慳左一億

係沙漠執幾架廿鳩幾年機齡嘅333改P2F 又可以再戰多十幾年

大撚把啦， 賴死唔走一大堆

原來仲有分別
我以為合曬做一本

酒店

佢話剩係申請唔炒嗰批人呀

我同意, 真心冇乜興趣比錢坐F
你upgrade我梗要既

因為CX 350／330 一齊飛， 啲SOP好似有少少要就一就

收皮 你認知中國泰係咪得cabin crew 呢種職業

講左咁多頁冇空姐圖

唔可以咁玩 佢偷雞姐
Cx咁玩實好大單新聞

點只, 你個人人工超過18K咪比唔只一億囉
因航有幾多人人工低過18K丫

呢到啲人大部份都係咁認為， office 做班兄弟真係陰9公

我知，即係佢地計過數
栽人重慳得多過claim錢囉
生意佬點會饋俾你

識有條仔有女仲上網識女仔
係咪報應終於黎了

感覺外籍仲多過香港喎

冇話唔得
政府個保就業係你申請100個headcount就要有返100個人頭, 位位9000/50%少者為準
咁正常你都係用堆貴人申請, 申請完炒左佢請返個平人, 正苦冇話唔合法

羅至光嗰時都話佢係想keep就業率, 佢冇話gurantee人工不變

買你老母

炒哂班垃圾飛雞咪轉去做真雞囉

同埋好多F都係轉機客
張飛唔貴得過直飛J多
但係嘢又要俾多啲佢

條友on撚9無啦啦串人

佢意思係又裁又claim呀
但其實唔可以咁玩

其實我問題係
啲老細一早有裁員計畫知道原本四個最後得返三個人
所以佢只係申請三份
咁咪可以唔犯法咁炒人又拎保就業

如果cx 我當現有一千個員工諗住裁二百個
點解佢唔申請八百個保就業，繼續裁二百人？

保就業夠錢係有上限，其餘要自己比返

全部都抵撚死, 之前國泰員工被炒, 一個都罷工都冇, 垃圾

一早炒啦 拖成十個月 on99

入面好多黃但都好撚多死藍絲，好多飛雞另一半係狗

任何參加計劃的僱主須承諾並保證 –
(一) 在接受政府工資補貼期間不會裁員；及
(二) 把政府工資補貼全數金額用於僱員工資。

拎左又裁員好似話會罰錢 不過應該都無咩阻嚇性
但揚左會臭朵囉

因為d冗員好高人工

個計劃係要承諾期間不裁員

嘢既cost其實好低架唧

點會唔可以
炒晒堆高薪機頭, 請返幾個掃地contract, 坐三個月約滿走人

都冇工開, 罷乜撚嘢工? 傻左?

客運要等武肺無事, 真係遙遙無期.
空運係米仲吊住到命???

有D錢真係賣左層樓, 過去英國搵D生活費較低既地方住.
香港經濟遲早給老美打死.
雜總呢D攬炒加速師.

全世界經濟呢1-2年都唔會好.
真係去外國既唔好想搵到好工一步到位.

點減

汁到啦 炒左你幾年唔洗講搵工

舊制就係

其間嘛, 之前之後都得
可以1000人, 炒左200人先申請800人既, 係可以既
咁佢呢輪唔申請, 咪就係諗住炒嗰200人, 等第三輪時申請囉

依家中國都係賭緊拜登上姐

買完 hkexpress 返黎之後成間公司唔營運

不過反而點解香港航空靜哂乜新聞都無
照計佢地盤數仲唔掂

仲有黨

公司business trip全部ban晒,
非必要既都唔俾去,
你仲點會有商務客

唔知我講幾時就收皮啦港豬, 我睇你條柒頭連上年發生咩都未撚知

佢上面好明顯講緊同一輪喎
鬼唔知你唔申請可以炒咩

支拿既咪唔係

上年726和你飛同而家點同
今年點罷工呀? 咪玩啦

怒炒飛行員

唔做空姐仲好搵

同一輪唔得呀, 要keep返咁多人
但佢可以炒高薪機頭, 請返幾個阿姐做清潔, headcount一樣就OK

DLLM
機師就機師
飛行員係蝗語

大把空姐做緊, 但總有一堆乖既

777全線收皮都得啦，唔通真係曬時間訓練曬咩

空姐要賣內衣了

大部分去曬沙漠既飛機都係777

因為佢地operational cost 低個多，cx ka 因為制度問題有好多不同聘用條款嘅員工，但 hx 因為新，相對地啲 terms 無咁好福利

好計數d，我當一人$10k人工，claim一半$5k
用800人申請保就業就claim$4,000,000，即公司要再俾剩餘個$4,000,000
但如果我係炒800人，keep 200人都係俾$2,000,000人工

而且重有藉口精簡人手，武肺後真係唔夠人用我再請返200人
你試下武肺之後先炒人？ 實俾人屌到仆街

同埋武肺之前差唔多爆已經炒咗好多人，公司得返好少人，然後未炒嘅變返2星期放無薪2星期。

真係唔得？

我認知係佢申請幾多份就等於要供幾多份mpf
有講過話all or nothing 咩？

今時今日有咩係無可能？

而家國泰個個月蝕十幾億！

我覺得會炒完先

重點係保就業係claim 9K或50%人工低者為準

即係如果你個staff人工係20k, 公司要比11K, 30k公司要比21K如此類推
呢個先係大問題呀

你唔明我講乜……

我係話，四人公司，如果老細一早諗住炒一個（唔好講不如炒多啲）
老細係應該申請三份保就業，按計畫裁一個

抑或完全唔申請，照裁一個？

計畫有無要求申請企業唔准裁員？
抑或只係要求你申請n 份， 就要有n 份valid mpf account?

師兄

空姐平均月薪幾多？

打算緩助空姐，解燃眉之急。

政府唔會諗得咁長遠,應該就計人頭only
申請幾多份,就keep住供幾多份mpf

咁點解cx 唔按裁員後人頭申請保就業？
抑或佢諗住裁到零 mpf

佢炒曬全部人，再請過佢要既人已經得啦

睇下啲疫苗點 搞唔掂既
全世界下年都可以收皮 奧運 旅遊 航空 郵輪 零售繼續摺

因為未計好數要炒幾多件
所以廢鳩事申請

冇錯，所以實數一定係更多，上一期CX claim左4.58億，即呢三個月已經再俾左4.58億出黎

所以CX一定係有大動作，只係足夠人數營運
少人數佢地係有著數，因為武肺唔知幾時完
亦唔知正苦重有冇第三輪保就業，一陣冇咪仆

邊度黎
cx d777咁舊就掉左佢啦

因為本身都已經得返半條命

真

你都係唔明。。。。。

Alice Springs

英航之前想咁，但佢炒晒所有人，個空運營運牌照都會無咗

或者諗住結業呢

我樓上已經講左CX一定計過數（長遠）炒人 > 保就業
如果你話（唔好講不如炒多d），咁就冇得討論

而家LHR Jfk 都唔用777飛啦

得啦，得你至明

佢嘅意思係個人數淨係填裁淨嗰啲
梗有啲唔會炒架

講左要承諾及保證期間唔裁員
自己search下都有啦

而家講緊想cx airbus機頭去做埋320 training 添 聽聞已經出左training material

AAL都未執,幾時到國泰
都係果句啦,flexibility>保就業
冇保就業鍾意點cut人就點cut,
同埋冇申請保就業就唔洗出糧,可以放足30日no pay leave,法例上只要長過某個時間冇出糧就當比人炒左,佢依招就係可以博一博,萬一年底/年初搞得掂,就可以直接叫人返工唔洗再請過人,而同時又可以慳糧,就算出20%糧都唔犯法,保就業一定出夠8千供mpf

佢唔明大公司裁員要plan 好耐
相比保就業申請左只係三個月唔炒人根本唔算係咩時間

正啊，依排都多左好多飛雞變走地雞。
遲下應該可以更多選擇

睇下篤灰篤得咁過癮

屌 笑左

減薪唔得咩

CX算唔算捱得？英航個d好似一早炒哂人

呢個年紀拎舊錢慢慢meet算啦
一係去茶仔做waiter囉, 平時喺機喥做之嘛

而家點同
講武漢肺炎後喎

咁撚senior喺機洗鬼做咩

無話炒完唔減，或者減完唔炒

咁事實上係應該三間公司用同一個training pilot可以慳資源?
Inter company charge返training hour之嘛

梗係啦, 拎左肥雞邊洗做
第二句我抽下水唧

如果真係咁港龍就唔再需要了

UO都唔洗

唔知

btw, fatso ching 有無收到風，uo 會唔會搞cadet

嘩你咁醒，公司個個月出緊8億幾人工
你同老闆講我炒人要plan幾個月架

佢哋嗰班人10個有9個都食正香港起飛。佢哋份人工係好多年無加過，但有啲老總係何文田仲賣緊3000蚊呎已經出2,3皮，仲有分紅呢，依家樓價升咗幾多倍，舔盡啦

但咁樣真係慳到勁多錢 成個港龍收皮，連港龍座大廈都執埋佢賣埋塊地， 睇下10月點

依家嗰啲成百人都無工開

UO CX都唔使諗 考GFS啦

如果無話唔比裁
間間公司都識咁玩啦 好難諗咩

我講我朋友
由我朋友交人頭俾老細到真係出信，大約半年

任何參加計劃的僱主須承諾並保證 –
(一) 在接受政府工資補貼期間不會裁員；及
(二) 把政府工資補貼全數金額用於僱員工資。

我諗得你唔知

大陸唔比

有申請既人更加知
申請個時你剩係要交你公司mpf戶口號碼
比完號碼冇任何文件要比
最後佢會跟你mpf plan入面有既人數出補貼金額
所以其實公司係冇得揀幫邊啲人申請邊啲人唔申請

新ceo，佢地既人都唔俾？ 仲有政府嗰兩個監察員

佢會覆你：你都係唔明。。。。

飛機個名, 個牌唔得唧
但背後好多人可以整合啦
講緊pilot trainer

ISM 係架機上面係女皇，見過有幾個ISM，氣場勁到我係客都有d驚

咁係因為廚叉死好命
武肺前已經縮水
炒撚左好多人
7月開始得機師空姐同manager grade以上要no pay leave
仲有佢有5架A330F HK Air Cargo吊命
咁耐都未死真係奇蹟

2月到依家每日都係得往年既5%生意
仲要大部份都係飛無肉食既貨機

唔係前排話攪空姐做foodpanda送飛機餐？

貨機先多肉食
你睇華航，生意好過武肺前

黎緊呢3，4年都唔會請cadet
你諗下出面幾多有經驗機師無工開
國泰要人既話將個價㩒幾低都有人做
洗乜投資咁多錢train cadet
反正cos18 人同鬼人工都一樣
轉行吧啦

要炒遣散費都要陪好甘

我只係比較商務客定旅遊客會較快開放姐

好惡

留低既機頭將要減第二次人工

閣下係咪做緊/開黄店定失緊業？

咁隻777-9咪凍過水

蝕幾多睇你點計嘅姐
好多supplier 都係同系

上期係7 8 9 月
今期係 10 11 12月
9月13號 deadline
點炒咗先申請

唔係空姐嚟

同埋本身大柴都想再lean走一啲佢覺得貴嘅人
揾個藉口姐

督灰個啲留低
運gear做急救員嘅斬呢

本來都係想換埋350
留一班頭
冇計 隻垃圾太好用

你係咪盲, 佢上年唔罷工而家報應

等廚叉

貨機先賺錢

到而家仲見到佢有cabin crew operate有機飛
個下真係
到底佢地飛去邊

我睇埋你個名 笑咗出嚟

袋住老底
之後再搵parttime 咁就可以食兩家茶禮

ufo

點解咁九唔搭八
我一直以為係大吉地產自己玩埋

太古啲物業咁貴點會益員工

妓女市場

準備大炒

每日整得2000個飛機餐

血流成河

夠幾多班機用？
5班？

mpf對沖

以前嗰個年代請得多外籍crew
喺香港賺高人工返去洗
聽過有賓老總夠錢返家鄉買得起個島添

又真係無屌

計埋外賣飛機餐應該冇咁少

日日個load 得幾十 有時仲要個位數

得D staff 嗌 有時order d number 去到200 幾only

其實放緊npl 空少/姐 有咩工做 認真

忙到仆街，仲開啲新地方，收多幾架330。基本上24小時隔一陣又飛一架走

大家要注意資安，好多商舖會用WiFi track MAC Address，只要經過就可以uniquely identify您，有好多手足就係唔注重資安被送中，好大機會包括被綁架12人同埋和你塞admin #save12hkyouths
除咗關注12位被送中手足，亦需要保護自己，立即加強網絡安全
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

有排啲機飛得太癲，AOG左幾架

洗唔洗俾租？

緊係要，不過相比AA 黎講，平好多

連燈講空姐啲cm skip就得 個個on9當有趣

我感覺黃多過藍
係公司齊齊屌黑警百無禁忌
邊個督灰狗會成為犯眾憎
試過上連登 俾同事提醒隔離條友係督灰狗
明明大家都唔識

可以炒人了

其實一直都係HAECO做
只係有一排schedule 左A check 去 SIN / TPE

唔係全部haeco 做

好多去左估保險雞

可以估$150深水埗公廁口爆丫
百貨應百客

想知backoffice班友點

人地有支國撐
一開關怒飛支國

痴線空姐明明都係正當職業
又唔係做雞又唔係呃人上去做美容
成日夾硬屈人做雞做乜鳩
有啲連登仔真係痴線，現實分分鐘女都唔識多個

連登講空姐真係得啖笑
全部都係雞

當透明算
成日以為好搞笑咁 佢唔厭我都厭

上連登勿認真
連登仔眼中 ACO >地盤>>>>>>> 所有職業
IVE >>>>>>> 三大
公屋 >>>>>>> 私樓

空姐幾多錢底薪？

講真老美用咁既速度玩多2個月.
中共香港都變左殘廢.

除非雜總下台, 換個願投降跪底人上來.
根本最終只有開片!!

呢到啲人以為間公司淨係得前線員工

想知外賣份量係咪多d

唔差，40幾蚊抵過機場餐廳買既 大唔大份睇人

炒咩
轉去揸貨機咪得
再唔係用客機送貨

飛雞

轉貨機

冇買啦唔係咩？？？

客機當貨機用已經運行咗一排

快d執左佢啦

無辦法
無人知幾時無哂肺炎
就算無哂肺炎
而家大家慣哂用zoom做online meeting, 商務客會少好多
就算今日唔炒, 因為成行個人數會少好多
升職既機會都會少左

應該準備執包袱

套制服使唔使還

未驚過

直接去 ASP 囉

冇錯
一定要有一期唔拎先炒到人

你肯定？

支那囉

要 公司財產嚟

睇死佢咪最多轉contract

準備1000q 食空姐

咁有信心

行船
唔做飛機咪做船囉